好掛治女同事

但佢結左婚，仲生埋個女

毒撚叫春
唔洗回post🙏

雲b

個死8婆成日借啲意同我有身體接觸

你係邊個

溫書小隊長

有冇試過一齊撘的士?

之後呢

我係咪識你？

有 典解咁問

可以有咩之後

無之後？

佢老公呢排check得佢好緊

冇牙
人地有老公
可以有咩之後

我地之間既關係好純潔

屌 冇用不推文

你都係想屌佢啫，屌完咪又係無乜特別

打完之後呢？

屌你 玩野下嘛

真心想知之後點？

之後咪上嚟開post

佢老公喺隔離都可以同我whatsapp 左成晚